皇定巴黑？

屌

疤狗就擺明係黑，皇馬係球證on9姐

爭咩丫

真係改壞名

疤狗趁機洗底

曾志偉出黎講兩句

Why not both

Why not both 可以all in定巴塞晉級

論黑哨疤認第二邊隊會認第一

過埋聽日咪知邊隊黑d囉

球王突破人牆唔勁
突破offside

Psg a米國米阿狗車狗
黑齊哂上面呢幾隊再同疤比啦

洗撚公投咩
打和喇

明明onside 都唔知嘈乜撚

咁又係
但我第一次見世界頭三既球隊歐聯比人黑到出哂面

咁開心 不如打和

我覺得疤個場本身巴黎自己都on99
黑得無咁嬲
但係呢場見到拜仁下半場其實攻得幾好
黑得有啲嬲

利申中立球迷

球王係無界限

拜上半先勁wo